{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_086036",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "써리얼 벗 나이스"
    },
    "text": "運営時間は日曜日から土曜日まで計11時から21時までで、月曜日から金曜日まで同一の運営時間を持ちます。誠信(ソンシン)女子大学駅7番出口から徒歩5分の距離に位置しています。メニューにはミニホルケイク、コーヒーグラニタ、ボトパ、ヨーグルトチーズケーキ、ニンジンケーキ、チョコレートケーキ、抹茶ギャト、ヨモギギャト、フクイムジャギャトなどを販売しています。ミニホルケイクの価格は18,000ウォンであり、コーヒーグラニタは5,500ウォン、ボトパは3,900ウォン、ヨーグルトチーズケーキ、ニンジンケーキ、チョコレートケーキはそれぞれ6,500ウォン、抹茶ギャト、ヨモギギャト、フクイムジャギャトはそれぞれ6,800ウォンです。ここでは材料をたっぷり入れて濃くてクドクハン特別なデザートを作って提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "弊店の営業時間は日曜日から土曜日までの11時から21時です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "弊店は誠信女子大学駅7番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような種類のデザートがありますか？",
            "answer": "弊店のメニューにはミニホルケイク、コーヒーグラニタ、ボトパ、ヨーグルトチーズケーキ、ニンジンケーキ、チョコレートケーキ、抹茶ギャト、ヨモギギャト、フクイムジャギャトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ミニホルケイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミニホルケイクの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーグラニタの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーグラニタは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ボトパの価格はいくらですか？",
            "answer": "ボトパの価格は3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトチーズケーキの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ニンジンケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ニンジンケーキの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコレートケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートケーキの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ギャトの価格はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ギャトの価格は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギギャトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギギャトの価格は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャギャトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャギャトの価格は6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザートを提供していますか？",
            "answer": "弊店では材料をたっぷり入れて濃くてクドクハン特別なデザートを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 458
    }
}